「突發」發現兩架直升機拖住國旗同區旗飛過

因為距離太遠放大左
所以好濛

push

年年都有

第一年嚟香港?

咁都突發